求證！呢條片事源係點？

我見有個外國page share左條片，啲人會攞條片話民眾係暴徒，但實情係點！？

推

睇新聞
好似3點放煙彈，咁要避
但門口鎖咗會人踩人
學生應該為咗救人
我睇TVB d救生門實驗講咋

射左催淚彈係門外人群裡面，但又鎖左門，所以啲人幫手解門鎖，比人入嚟。

我見留言班友好似唔係講英文
有咩方法可以解釋到俾佢地聽？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署